工會主席無事就幫班同工改善福利，有事反而班會員就大難臨頭各自飛！

呢啲咪輸打贏要，極速割席囉，係外國試下個工會主席比公司炒咗，班細既全部出哂嚟幫個主席，係香港，自己唔比公司炒就得啦，理撚得個工會主席比人炒

721